<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sponsors on Global Azure Austria 2021</title><link>https://globalazure.at/sponsors/</link><description>Recent content in Sponsors on Global Azure Austria 2021</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://globalazure.at/sponsors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ACP</title><link>https://globalazure.at/sponsors/acp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/acp/</guid><description>ACP unterstützt Unternehmen, Behörden und Organisationen dabei, neue Ideen noch erfolgreicher umzusetzen sowie ihre Produkte und Prozesse zukunftsorientiert zu gestalten. Die Innovationskraft und Wettbewerbsfähigkeit seiner Kunden unterstützt ACP mit einem 360° IT-Portfolio aus einer Hand - mit individuellen Lösungen, neuesten digitalen Services und frischen Ideen.
Mit mehr als 50 Geschäftsstellen in ganz Deutschland und Österreich ist ACP immer ein zuverlässiger Ansprechpartner in Kundennähe. Das ACP Team ist von den international führenden Herstellern zertifiziert.</description></item><item><title>Coding Club Linz e.V.</title><link>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</guid><description>Der Coding Club Linz e.V. ist ein gemeinnütziger Verein mit dem Ziel, die Kenntnisse der Allgemeinheit über Computer im Allgemeinen und Softwareentwicklung im Speziellen zu fördern. Der Verein ist unter anderem Trägerorganisation des CoderDojo Linz, einem kostenlosen Programmierclub für Kinder und Jugendliche. Neben dem CoderDojo veranstaltet der Coding Club Linz regelmäßig kostenlose Konferenzen und Meetups wie zum Beispiel das jährliche Global Azure Austria-Event sowie das Rust Meetup Linz.
Coding Club Linz e.</description></item><item><title>cubido</title><link>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</guid><description>Wir kombinieren jahrelange Erfahrung mit neuen, innovativen Ideen. Seit 15 Jahren sind wir erfolgreich für mittlere und große Unternehmen im deutschsprachigen Raum in den Bereichen Analytics und Development tätig.
Im Bereich Development setzen wir auf die Entwicklung von individuellen, hochspezialisierten Lösungen. Hierzu werden erprobte Standardkomponenten um projektspezifische Funktionen erweitert, sodass am Ende eine Lösung entsteht, die sich an den Unternehmensprozess des Kunden anpasst und nicht umgekehrt. So werden höchste Benutzerfreundlichkeit und eine nahtlose Anbindung an vorhandene Systeme gewährleistet.</description></item><item><title>Dynatrace</title><link>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</guid><description>Dynatrace is global market leader in software intelligence. Founded in 2005 in Linz, Austria, we have developed from a start-up to one of the fastest growing SaaS companies on the planet. Our product – a multi-cloud observability solution – helps more than 2,300 customers around the world to accelerate their digital transformation by monitoring, optimizing and scaling any application in any cloud – ultimately, helping millions of people on a daily basis in areas like banking transactions, while traveling, shopping or in the health sector.</description></item><item><title>Guid.New</title><link>https://globalazure.at/sponsors/guidnew/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/guidnew/</guid><description>Guid.New steht als Unternehmen für die zielgerichtete Digitalisierung bestehenderund die strategische Schaffung neuer Geschäftsprozesse. Wir entwickeln individuelle Lösungen in drei Kernbereichen:
Unsere Software Factory basiert auf den Prinzipien von Scrum und dem Manifest für agile Softwareentwicklung. Wir schaffen Anwendungen für spezifische Geschäftsfälle. Technologisch spezialisieren wir uns auf .NET, Angular, TypeScript, Xamarin, WPF und Microsoft Azure.
Die Guid.New Produktlinie Botential steht für textbasierte Dialogsysteme Chatbots. Unsere Bots sind NLP basiert sie kommunizieren in natürlicher Sprache und ermöglichen die Automatisierung repetitiver Aufgaben.</description></item><item><title>HATAHET</title><link>https://globalazure.at/sponsors/hatahet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/hatahet/</guid><description>HATAHET ist ein renommiertes IT-Beratungsunternehmen mit dem Fokus, das Wachstum Ihres Unternehmens durch den Einsatz von produktivitätssteigernden Digitalen Arbeitsplatz-Lösungen zu unterstützen. Dazu setzen wir unter anderem auch auf Technologien wie Bots und künstliche Intelligenz.
Unsere Ziele decken sich mit unserer Leidenschaft: Wir sind immer danach bestrebt, unseren Kunden eine optimale strategische Beratung sowie die besten Lösungen und Produkte am Markt zu liefern. Dieser kompromisslose Qualitätsanspruch sorgt dafür, dass wir seit über 10 Jahren erfolgreich unterwegs sind.</description></item><item><title>Microsoft</title><link>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</guid><description>Seit seiner Gründung 1991 hat sich Microsoft Österreich vom Kleinstbetrieb mit drei Mitarbeitern zu einem Mittelbetrieb mit heute rund 340 Mitarbeitern entwickelt. Seit 1991 ist Microsoft mit einer eigenen Niederlassung in Wien vertreten.
Gemeinsam mit mehr als 5.500 heimischen Partnerunternehmen hat es sich Microsoft Österreich zum Ziel gesetzt, Menschen und Unternehmen zu ermöglichen durch den Einsatz moderner Technologien ihr volles Potenzial zu entfalten.
Es werden laufend Bildungspartnerschaften für Kindergärten, Schulen und Universitäten entwickelt, sowie IT-Ausbildungsprojekte für sozial benachteiligte Bevölkerungsgruppen umgesetzt.</description></item><item><title>Programmierfabrik Hagenberg</title><link>https://globalazure.at/sponsors/programmierfabrik/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/programmierfabrik/</guid><description>Als Systemhaus entwickelt die PROGRAMMIERFABRIK Standard-Software für Gemeinden, Lagerhäuser und Pathologie -Institute von Krankenanstalten. Darüber hinaus unterstützt die PROGRAMMIERFABRIK viele Kunden bei der Entwicklung sowie der Wartung von Software - und Business-Intelligence-Lösungen. Die Entwicklung von Individual-Software auf Festpreisbasis und die Bereitstellung von nicht selbst entwickelten Software-as-a-Service (SaaS) Lösungen für den HR - Bereich runden das Leistungsspektrum ab.
1993 gegründet beschäftigt das Unternehmen mit Geschäftsstellen in Linz, Wien sowie im Softwarepark Hagenberg heute etwa 110 Mitarbeiter und erzielte im letzten Geschäftsjahr einen Umsatz von 16,95 Millionen Euro.</description></item><item><title>Quest</title><link>https://globalazure.at/sponsors/quest/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/quest/</guid><description>Quest bietet Softwarelösungen für die sich schnell verändernde Welt der Unternehmens-IT. Wir helfen, die Herausforderungen zu vereinfachen, die Unternehmen durch die extreme Zunahme von Daten oder die Expansion in die Cloud erfahren. Unsere Lösungen unterstützen bei Anforderungen an hybride Rechenzentren, Bedrohungen der Unternehmenssicherheits und regulatorische Anforderungen entstehen. Unser Portfolio umfasst Lösungen für Datenbankmanagement, Datenschutz, Unified Endpoint Management, Identitäts- und Zugriffsmanagement und Microsoft-Plattformmanagement.
Quest Software GmbH
Im Mediapark 4e
D-50670 Köln</description></item><item><title>S&amp;S Media Group</title><link>https://globalazure.at/sponsors/sands/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/sands/</guid><description>Software &amp;amp; Support Media is an international publishing house with a focus on the IT sector. The company’s information and service offer is tailored to IT professionals of all important technology markets.
For many years Software &amp;amp; Support Media has been sharing its knowledge as a reliable partner for businesses of all sectors. Our media offering has brought leading companies to important impulses to help further their innovation and development, while guaranteeing them a competitive advantage.</description></item><item><title>time cockpit</title><link>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</guid><description>Time cockpit ist eine Projektzeiterfassung für Knowledge Worker. Grafischer Zeitbuchungskalender, automatische Tätigkeitsaufzeichnung über Signal Tracker, umfassende Erweiterbarkeit und Anpassbarkeit inkl. Web APIs, volle Offlinefähigkeit und einfachste Verwendung durch SaaS machen es zur optimalen Lösung speziell im IT-Umfeld.
software architects gmbh
Welser Straße 26
A-4060 Leonding
www.timecockpit.com</description></item></channel></rss>